Why always me

loop完又loop,唉 幾時先完

你抵撚死架